推 #多謝寶礦力 #bantvb #SupportHongKong Campaign

大家好, 我係 P 牌仔,
不過都希望大家睇下條橋

個個 Brand Marketing 要計 View 數
大家橫掂都係買斷黎 Support 啦

不如學 100毛, 當年 #多謝Shell 咁
邊個 Cut TVB 廣告, 我地就幫佢推

上 FB, 上 IG, 上 Youtube ,上抖音 (係紅底, 但用得就用)
當 Ice Bucket Challenge, 傳出去
一人影張, 一路 Hashtag 出去

大家覺得有無得搞 ?

#多謝<BRAND> #BanTVB #SupportHongKong

夠啦夠啦

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
如有錯漏，請告知

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

停啦！好嗎

Keep住係咁出寶礦力既post
認真post 就沉撚曬